（風水撚）發唔發覺初選到以家 香港一直都未好過

初選個兩日屬水 香港人條仲屬火 唉 水撞火你話會唔會有好結果 一早叫大家唔好出

利申 ： 一直有睇蘇師傅同玲玲既書 識少少性交轉運

想樓主幫我轉運

只做女性